Ed sheeran演唱會全程企係到成碌木果批人，我立即屌你老母

連合唱果時都冇乜聲，
A區有大部分手都唔揮下，仲有人係到玩手機，你地到底識唔撚識乜野叫尊重？
仲有OOR暖場果陣可以完全0反應，屌你地唔識基本尊重就唔好睇live啦。
利申：OORer，本來去係為睇oor，就算未係好熟Ed啲歌，live之前都有聽下隻新碟，唔會乜歌都唔識。

港豬依家連想靜靜地聽去享受既自由都要比自命狂熱Fans屌

想點睇show 都要你教？
齋聽唔唱唔郁影響到你？
用自己方式欣賞個show唔撚得？
定係你覺得睇場show比其他人投入都刷到優越感？

屌返你老母屌埋你老豆

但講緊基本尊重，人地叫你地舉手揮下都唔肯，乜反應都唔比，仲要企緊前排，咁不如返屋企聽碟？

幾時睇show唔舉手 = 無基本尊重?
條友叫你食屎你又走去食先叫尊重?

成個post都on9都毛管戙

乜水黎

尊重？咁你有無尊重過其他想就咁享受下既觀眾？前排就一定要跟住做？你比錢入去做臨時演員呀？

唔做揮手就要返屋企聽碟，仲要比你屌？你都睇得自己幾大下喎。

繼續做港豬喇，人云亦云。
睇怕你都係唔會醒。

下次唔黎 啲路人粉緊係冇野啦 係狂熱fan慘姐

我反而好撚憎某d 狂熱fans 人唱佢又唱

樓主你係咪想講琴晚OOR演唱會？

垃圾ed sheeran都睇就知你幾戇鳩啦

樓主On9 , 講完

尤其山頂位個啲

隔離條友唱到走曬音 英文又難聽 我睇到咩feel都無曬

算啦樓主，香港人唔會有呢啲concert文化

比咗錢就覺得自己禁手機都得，邊個話買飛入去一定要投入個氣氛到，總之比錢就大晒

的確做咩係你嘅自由，但係其實從你嘅動作同氣氛可以睇得出你有無投入喺呢個concert入面，講到尾都係想大家投入啲放開啲姐，如果真係覺得自己成碌木咁企喺到其實已經好投入嘅咁無人可以blame到你

我入去係聽ed sheeran 唱歌, 唔係聽你班唱得又難聽又大聲既所謂fans把聲, 每個人欣賞演唱會方式都唔同, 你影響到人人地唔出聲你又真係咁有優越感, 佢叫合唱個陣唱無問題, 問題係佢明顯想觀眾享受個陣你都唱到咁大聲 屌你老母

你當然可以咁講
但係睇外國睇show風氣係唔會睇手機,會跳會歡呼會好鬼投入,同時香港啲觀眾係成碌木咁既時候
人地都可以揀唔黎香港出show既姐,我地比錢入場睇時都要人地黎香港先得架嘛

帶動唔到氣氛好明顯係演唱會方面問題

搞到好啲人自然有反應

我冇人云亦云，全部都係我睇緊果時既經歷，Ed都出埋聲叫啲人舉手fing下嗌下，都係冇反應，咁都冇問題？
仲要有人一有歌唔熟/唔識就㩒電話，睇到氣氛好差。唔係要全場都鳩嗌果種，只係應該high既位就要high，唔係就咁企係到。

有時係香港睇con睇到心都噏..
投入啲都唔係好難啫

好大嘅官威呀大人

所以話全場都唔郁果啲人真係有問題，
同埋正常都唔會全場都嗌，一啲應該嗌既歌/佢比signal先要嗌，抒情歌/應該靜既歌就靜靜地，有時揮手回應，同埋每首歌都應該拍掌多謝，咁先係享受緊

先唔好講OOR個PART，連主角ED都可以無氣氛到咁你仲旨意D人聽BAND會有D咩反應

港豬係比咗錢就大哂想點都得家嘛!
你想佢哋娛樂個表演者? 佢哋等人娛樂佢哋呀! 比咗錢丫嘛!

全場有2% 既人係被逼過去睇

D人唔聲好過有d鳩叫 邊個人唱咩都聽唔到

OOR 我只係識The Beginning 都超high
重識多左幾首新歌好好聽
佢地最後唱Can't wait
A4區 班外國佬係咁叫OOR 走要Ed Sheeran 出黎
Thank you 都唔講聲，係咁話 Finally
嬲到
結果佢地連 Ed 的歌都唔識多首，除左好hit 果幾首都幾安靜下
You need me I don't need you 隔離D 人見到我識唱好驚訝咁，都唔知做咩

真係好希望TAKA 唔好唔開心，聽完生日歌會好d

唔好提啦屌
外國歌手啲concert係主打互動
啲垃圾人係咁嫌音響噪觀眾噪
要靜就死撚返去大會堂聽演奏會啦

BoyFriend 和 Super Dad

呢個post真係垃圾到仆街
演唱會唔撚郁唔撚識唱就咪撚嚟
當自己聽緊交響樂?
次撚次就係比啲垃圾跟風狗搞到一啲氣氛都冇

巴打同我諗法一樣
我果區都有啲外國人完全唔識尊重，係咁叫oor走..
另一方面香港人就連拍手都唔拍，郁都唔郁下，唉...
Btw, oor可以聽下隻新碟，好多都幾好聽

希望今日會好啲，
買A2都唔郁，都唔知啲人諗咩

樓豬係米平時聽歌一投入就一定要打拍子果種人

禁錯左負皮

頭果埋回覆睇到我目定口呆

俾返啲反應表演者都應份啦

聽到你哋咁講真係好sad
有嘉賓好撚正常一件事
點解啲觀眾連基本禮貌都冇
Taka仲要生日 希望佢唔好唔開心

外國musician / band 黎唔黎香港
唔係睇入場觀眾投唔投入
係主辦有無錢賺，歌手有無期
啲飛賣唔賣得（ 無錯，講到尾都係錢）
另外就係tour 附近地區有無得做
好似今次咁唱埋今晚佢會去首爾大阪星加坡

不過㩒電話係對演出者無禮貌既
做觀眾唔應該咁
但棟響度齋睇唔唱都俾你屌老母就有啲on99遮

尋日就係有兩條友攬身攬細企我前面大聲唱又係咁跳，我真係想講粗口
尋日A2區，我懷疑係樓主，其實後面好多人比你地阻住睇show，仲有人恥笑

主流野觀眾係咁架啦
想high去聽metal一齊撞

唔識音樂真係咪撚出嚟柒
去local livehouse睇下啲人點玩先講野啦

反而覺得全程舉高電話post ig啲人 最on9

唔郁冇所謂
但玩手機班撚樣就一定要屌

利申 老左鍾意企定定欣賞多過郁

又係呢d自大 比錢就覺得自己高人一等既言論 人地收你錢就要服侍你咁

撐樓主
啲人唔識睇show基本禮儀仲聲大夾惡
仲要幾百正皮
想靜咪睇live聽CD啦67